岩岩睇返火影，有個問題

卡卡西話佢隻眼複製唔到血繼限界既忍術
所以大和既木遁同白既冰盾都複製唔到
咁點解第一套電影佢又複製到冰遁既一角白鯨

佢個冰唔係血繼
算係特定地形先出到

電影邊有設定可言
又唔係one piece

" 在劇場版〈雪姬忍法帖〉中亦出現過冰遁，為雪之國的「雪之忍者」所使用。但由於鹿驚在劇場版中能以寫輪眼複製冰遁．一角白鯨，因此「雪之忍者」所用的冰遁推測並非血繼限界，亦有可能是利用水遁配合當地環境或是操控既有的冰雪作形態變化的應用技。 "

同樣道理 易明d
" 佐助所使用的炎遁實為將天照轉換型態而成，故不列於此。 "

wiki說法

明白

除左連住正傳嗰兩套，電影就算鳩數啦

劇場版不嬲多bug 同一套野我記得佐助仲可以唔開寫輪眼用千鳥

明明講過須佐要2隻萬花筒先可以用 點解止水單眼都用到

雷...千....

One piece學人講設定 笑撚死人

開過一次就開到，班都係咁
至於卡卡西 佢遲下開到我都唔會覺得奇